其實好易跳軌

返工,放工果時勁多人
d人企到好迫
如果比人推一推而自己平衡力又唔好
真係好易跌落軌道